有冇口罩期貨指數？

有, 你自己開個口罩期交所囉

口交所？